有冇人睇過之前黃子華微電影"賀歲片"?真係相映成趣

有冇人記得?

段片2年前
講主角為咗套賀歲片電影上映而不斷做公關,講大話,威脅同利誘

竟然2年後咁啱會同依家一樣

真係相映成趣

到底今年嘅黃子華講嘅野 又只係一場公關 定係真係為香港人拍電影呢

一句講撚哂啦

你班苦行L搞死哂佢哋，到時係咪連登仔撐住成個香港電影業呀？

實得啦，個個幾千萬身家喎

香港電影業投資者已經比藍紅壟斷左
真係要玩《十年》D劇情片先可以控制成本

黃子華套劇都係要拍藍紅投資者先可以go on
咁藍紅投資者想放上大陸呃人仔 亦無可厚非
而家投資者cut off budget ... 身為一個電影工作者可以點？

一句放棄呢個夢工場好易 ，但放棄夢想好難⋯ 乜代宗師我覺得子華一定有message 比大家...

睇《低俗喜劇》已經知道找人sponsor 拍戲難到hihi ...
而家有傻仔起亂世肯賣樓完成夢想 唔支持都欣賞下佢嘅膽量啊⋯